咁大個仔第一次因為搵到韓國報紙咁開心

仲有一份未搵到
陣間落去再搵

你買哂咁韓國人點睇到

各一份姐
韓國依家都9點幾
要睇報紙既人都買左

其實唔值得開心...

你啱

東亞日報印得一百份

咁宣傳既對像係邊個